明天可能或者有機會有警察扮勇武攪美館

如果比佢放左火就大獲
佢 hdmi地都開左口有扮示威者，記者又影到警察掉氣油蛋

成日話唔捉鬼果D O念下點做啦
咁大條教條 咁都拋尼句出黎

Push

唔關事講定出嚟先
話預咗有佢哋扮示威者